「台灣AV女優」吳夢夢搵人夫3P被告，飯店陽台性愛直播三點全露

「台灣AV女優」吳夢夢因揪人拍「3P動作片」遭男優配偶起民事訴訟，被對方要求40萬和解金，吳夢夢還在IG分享法院寄來的開庭通知書，寫下「人生第一次被告因為這種鳥事」，但《蘋果新聞網》記者查出，吳女挨告已非首次，去年她因為到澎湖拍A片，自拍和男友人在飯店陽台嘿咻並直播，還在飯店浴缸拍三點全露影片上傳SWAG平台，被控妨害風化，但她最後因為認罪獲得緩起訴，條件是繳交18萬元給國庫。

取自吳夢夢ig @monmon6.0

條女好能七淫

邊到可以睇到佢所有片?

好似暫時得上面個條
佢同日本商SOD拍AV計劃因為武漢肺炎推遲咗
要再遲啲先有片出

thisav大把

淨係搵到呢個？
定係要seach啲咩關鍵詞

原來要打殘體

我

點解呢條豬閪都有人J

我都想講 係大波 但lin餅都好大

D牙又唔齊
個人又黃又黑咁
雙目又無神，點J啊大佬

佢比黑人屌嗰套都幾正

中指通有訪問過
假波，自體脂肪注射

隻鮑黑撚過天真嬌

我一見到佢個死人樣同把老牛聲就即刻熄左

睇左佢d片 塊閪身經百戰 闊撚到

支持寶島出品